好L想移民

邊l個唔想

連登話錢住香港好L爽

有錢住邊唔撚爽...